（已fC，內附名單）張秀賢，朱凱迪可能會落元朗區選

元朗區積極考慮參選名單出爐（名單仍可能會有變動），部份選區仍在協調當中，期待十一月區議會選舉元朗、天水圍區區有票投，打倒親中派！

（名單陸續更新中）

M-04 - 元龍: 前中大學生會主席 張秀賢
M-01 - 豐年: 朱凱迪團隊 陳敬倫
M-02 - 元朗中心: 民主陣線 石景澄
M-03 - 鳳翔: 民主陣線 麥業城
M-06 - 水邊: 朱凱迪團隊 黎國泳
M-07 - 南屏: 民主黨 黃偉賢
M-08 - 北朗: 民主黨 鄺俊宇
M-09 - 元朗東頭: 民主黨 林廷衛
M-14 - 洪福:陳樹暉 朱凱迪團隊
M-17 - 盛欣: 區國權 朱凱廸團隊
M-18 - 天盛: 連登及TG素人 JW（協調中）
M-19 - 天耀: 街工 何惠彬
M-19 - 天耀: 上屆參選人 梁榮生
M-20 - 耀祐: 民主黨 伍軒宏
M-21 - 慈祐: 獨立 陳美蓮
M-22 - 嘉湖南: 民主黨 吳玉英
M-23 - 瑞愛: 民主黨 黎寳華
M-24 - 瑞華: 連登及TG素人 林進（協調中）
M-25 - 頌華: 天水圍民生關注平台 陳詩雅
M-26 - 頌栢: 連登及TG素人 CHIWAH（協調中）
M-27 - 嘉湖北: 李月民（協調中）
M-28 - 悅恩: 獨立 康展華（協調中）
M-29 - 晴景: 民主黨 郭文浩
M-30 - 富恩: 連登及TG素人 LEON（協調中）
M-31 - 逸澤: 熱血公民 王頴思（協調中）
M-32 - 天恒: 天水圍民生關注平台 王百羽
M-33 - 宏逸: 天水圍民生關注平台 巫啟航
M-35 - 錦繡花園: 杜嘉倫 獨立
M-39 - 八鄉南: 朱凱迪 朱凱迪團隊

消息來源：天水圍友fb gp

你係fc左先好

終於有個勁人可以決戰王威信

我住元朗，收既風特別快

加油 光復元朗第二階段

到時要人幫手做宣傳請通知

不過因為好多仲協調緊

元朗巴打

今次一定要光復班牛屎佬

光復元朗

咁多連登仔去選

不過仲有啲鄉村白區未有空降

光復住一半先

尤其是天水圍 好多連登巴打

今次亦有好多連登巴打做義工

光復牛屎 時代革命

你有無加屯元天義工 tg

朱真係唔怕畀人斬

佢真係好勇

有無大西北巴打一齊做義工

順便提提大家 廈村 仲未有人選

有無巴打可以挑戰下

推比大西北朋友，做義工

應該會有一大堆人比人DQ

今次只希望唔好比人DQ，咁就九成勝算

推

其實自稱連登仔參選係一件幾危險既事

佢搞橫洲要斬一早斬左啦
最想知就係點踢走何妖

何妖應該都係選屯門

天耀兩個？搞乜鳩 咁咪益晒民建聯條4眼仔

未協調好

香港興亡，連囝有責

多啲巴絲去，咪益土共自肥當選

我以連登巴絲為榮，今屆好多巴絲

希望有巴絲選埋元朗啲鄉村

助選團要小心啲黑社會

天水圍.天耀邨, 梁榮生(恆仔)，高登仔，
現任區議員陳思靜前助理．
陳思靜元朗區議會（天盛選區）民選議員
天水圍南分區委員會 委員
新民黨中央委員
毅武聯盟(跆拳道)榮譽館長
東莞同鄉會 會董
中港青年文化聯合會 總幹事

高登仔

屌 唔撚想見到條4眼仔贏 條友串到仆街

前助理投靠泛民 鬼鬼地

司徒馬車

希望最後每區都係一個決戰土共

唔反張秀賢，朱凱迪了

打贏土共再算

派邊個唔係建制就要投 前事不計 贏左先講

係阿 等建制滅左 再講其他

好波

做唔做義工

我最驚係選舉主任可能用不同的理由，DQ 晒名單上的人

呢個真，隨時比人放煙花

M-22 - 嘉湖南: 民主黨 吳玉英
你老味邊個我都投，但一定唔投吳玉英
上次樂湖搞圍標

踢走晒啲保皇，泛民就今次反送中幫到手都會支持

d 一個第二個就上 d哂佢囉

如果美國民主人權法案過左可能會無事

多謝資料提供

未必 隨時可能比中共連選舉都停鳩埋

如果DQ,大家會唔會同佢死過

應該會瘋狂plan b

咪玩啦巴打
呢區我驚宣佈參選已經會比黑社會斬wo

應該會有其他義士取代

夠唔夠支持度呀
何妖2次恐怖襲擊
我怕朱凱迪頂唔順
何妖似乎比錢收買左咩六鄉
好似有d難度

如果真就大推
要人幫手可以出聲
利伸:元朗人

比人斬既話，應該會比人抬橋選下屆立法會

M-31 - 逸澤: 熱血公民 王頴思（協調中）
咩意思？
利申，想打熱狗，不過廢事比人屌𠝹票

呢區應該係熱狗架啦

利申 王穎思幾靚女

一齊做義工啦

仲有條女都有機會
好似係實政圓桌

新西票王打鄉黑應該幾好睇

個條女好豬

熱狗都插左排旗

如果有巴打想打熱狗既可以落逸澤切磋下

M-19 - 天耀: 街工 何惠彬
M-19 - 天耀: 上屆參選人 梁榮生

衰d講讓路比梁榮生好過
何惠彬點吸年青票

如果打熱狗，結果未郭慶平贏

g持

試下先勸服熱狗讓路

所以冇真係出黎選

但上面有人講梁榮生係陳思靜前助理

而家有邊個想打逸澤？
如果無既要熱狗讓路有少少於理不合po
一係就初選

真心膠黎計，佢都算好勇武

如果有人想挑機既 未嘗唔係一個好方法

係
但接放學時同佢9up過幾次見佢真係打本土派
同埋上次佢打梁志祥先輸百幾，今次加埋示威票應該贏到件柒頭司徒駿軒

咁仆街了 二揀一只能揀街工

有諗過想選，但知道熱狗有人就廢事
始終宜家有得多一席就多一席先

插旗同熱狗初選囉

見梁榮生講過想同何惠彬傾初選邊個上
唔知何惠彬點

其實依家係咪所有白區都有人選？
爭咩區無人

兩害取其輕，梗係揀個真泛民啦，雖然老左啲

多囉 廈村 屏山北，中，南，數字鄉

佢都準備左咁耐，冇理由搞人
我自己係咁睇囉，始終大局為重 一陣比人屌
你知熱狗班人好小氣

利申係到住左差不多20年，有街坊票同同學票，都有啲信心

加上自己都仲讀緊書

咁民主呢啲野，未入紙都係未必選既，我係你就落去傾下

咁算啦，做下義工啦

都係果句
覺得想選未協調下
初選完夾兩邊動員力打郭慶平好過互𠝹

依個係最大嘅阻力

成個香港得元朗區無人選
元朗真係痴撚線地方

元朗咁多白區 唔洗爭啦

有人肯選都未必行到入去宣傳

啱阿，協調傾下無壞

我諗淨係寄到傳單，其他乜野都做唔到

要選個啲區，首先要好強既心理質素

天盛巴打要選 我訓身支持

有阿 JW阿 一睇名就知係絲打

順便幫手做義工啦

要義工出聲
果日見到個契弟議員就反胃

新選民宏逸撚支持

天耀同天盛個兩個真係要重點打擊

全力支持天民台

想幫天盛手 可以點幫

有意參選嘅人有冇睇下自己以往講過啲咩言論
以免被人捉痛腳，或剷曬之前啲紀錄
必要時揾定替選人

見到JW擺街站即刻仆落去

佢有無tg channel fb嗰啲？

最好del 左ig 同fb 開過一個新既

或者唔好咁早公佈名單等佢哋挖黑材料

呢個只係暫定，隨時最後大兜亂

或者組織個愛國愛港組織
曲到圓驚死大家唔明嗰隻

有既話，即刻更新上連登

天耀換左柒頭司徒駿軒易打d
之後梁志祥真係好難玩

齋打件柒頭叫人唔好出街
之後有自己人護送阿婆迫煙已經夠
屌佢係未當阿婆唔係天耀人

馬車哥只要1 p 1 應該打得贏

真 愛港之聲

好 謝謝你

叫多啲朋友做義工

咁搞新西咪得返鄭松泰 都好既唔洗俾人話界票

屯門果邊

張秀賢好心收山啦, 一路走來始終唔得

天民台加油一直撐你地

希望唔好被死亡恐嚇

呢次大難當前

（唔係元朗區人，不過會叫fd 去投！）

嗯 熱狗有一個選天水

佢應該可以打殘王威信

係咪何君堯恐嚇搞到佢轉戰元朗
印象中有年佢死亡恐嚇到一個參選人著咗草去台灣

大家好保護同支持迪仔 佢頂得太多鄉黑了

叫埋你個fd做義工啦

邊個

真係得佢咁勇

天民台有台型，又掂

喔，以家係天水圍保護班細路

好似係

天水圍.天耀邨, 梁榮生(恆仔)，高登仔，
現任區議員陳思靜前助理．
陳思靜元朗區議會（天盛選區）民選議員
天水圍南分區委員會 委員
新民黨中央委員
毅武聯盟(跆拳道)榮譽館長
東莞同鄉會 會董
中港青年文化聯合會 總幹事

如果上面呢埋野係真 咁佢好似真係鬼鬼地喎

另外何惠彬都算係後生仔比盡三十幾 唔差得遠
見佢都開始搞下地區工作 街站 又有人話前兩日見佢上前頂住防暴入邨

四年前就話要搵個本土素人出黎搏
今年咁多後生仔會出黎投 我寧願穩穩陣陣搵個泛民底 同埋後生嘅又唔係冇腦藍絲淨係睇外表
淨係睇到對面係民建聯都即刻識投啦

我地日日去屯門文宣何妖

所以協調一定要搞清楚啲背景先

屯門佢應該輸硬

邊個dq就會係新一輪風波，呢場風暴將會永不竭息
仲要撞正十月呢個多事之秋，大把嘢輪住爆出嚟
唔知美國法案通過未，登睇通過之後會點，選舉主任夠膽dq真係開佢波都似

其實上屆何妖都係贏何俊仁少少
好似多百幾票
今次何妖再選應該會冇左好多票

呢個政府仲有啲咩係做唔出

佢去邊區都輸硬，除非暴力廢老集中營
但呢種時候建制應該會同佢爭，會認為佢勝算唔大同佢大對台之類
建制諗住攬嘅話我地就燒埋佢嗰度

選鄉村唔知有無勝算

不過佢唔洗諗 建制啲位一早坐定曬

唔明

有冇其他區資訊 好多都係得保皇黨

其他區未整理好

你邊區

天民台真係有心
上屆玩落

值得選 每個天民台既人都好高質

最勇果區 黃大仙

我想出黎幫手做義工，點聯絡你地

M27李月民好似親建制喎

黃大仙中心附近個幾個區未定喎

我想出嚟幫手做義工，點聯絡你哋

你直接搵天民台個fb

新社聯既，其實我都唔知點解佢會係泛民個名單到

你邊區 我幫你搵番相對應既群組

會唔會話社會唔穩定唔適合搞選舉
然後原班人馬做多一屆/直到無人抗議
你知政府幾撚無恥架啦

今屆除時會咁

宵禁咩都唔洗選

求link想岀一分力

泛民今次要做好統戰
香港人都可以不分化你地都得，keep到去2020

你睇連登拹調果D區係建制票倉，我擔保連街站都味開已俾人打穿頭或淋屎，報警48小時內都唔會有差佬到場

希望順利 唔好DQ 唔好攬炒

連登仔好似識一打十

講真個句 真係會有危險

有無人住大西北

我想講有D區係咪可以有另外做法
例如拎住紅旗打紅旗
用佢D名打返佢地
例如 我都係鄉事派 打佢地支持何妖

可以阿 要做到比佢地更極端話唔定鄉事派投你

但都係有比人打既風險

應

該啦屌

天水圍既好少少
元朗唔夠膽講

元朗市區都好少少

李月民 唔係新社聯咩

果d冇隊兵真係唔好搞
班仆街打人都冇撚事

梁榮生之前選果陣話自己綠絲帶
選唔到話去美國唔返黎 離撚地
7月初見反送中個勢好就即刻返香港，話有意選
而家司徒馬車比網民圍攻，佢就公開話會選
投機者一個 地區工作都冇做到

張秀賢幾年前屌過條援交妹姓黃嫁喎

G持
光復香港！！！

有冇人知邊個落何妖個區？
都係松泰？

民主黨 盧俊宇

借個位,提提你

出黎嬴翻香港

朗北

時代革命

好開心見到自己個選區終於唔係得建制lun，有得揀啦

天耀做乜事

真定假啊
成日見到佢落西鐵站同老人家講解黑警d賤野喎

爭位